將軍澳手足黃大仙返TKO路線

一人一個，我先

去鳳德邨，再落龍蟠苑，會有91M往寶琳嘅巴士

290

呢個唔掂

咁樣行去搭91M或其他車

行去mikiki 搭796c 796x

問題係驚隧道有狗

91m一定最安全，290可能會無車就算有行觀塘道都唔安全，另外九龍城有小巴去tkl

小心d 琴晚大埔仔村出坑口迴旋處有rb